有無巴打有睇 「屯門單車大帝 」YouTube channel

1:40 跪底
笑到我

咁多條片依條最痴線
逐嗰逐嗰cap返哂啲行單車徑嘅仆街
睇到個人勁治癒

依條由4:50開始
瘋狂追住跑友

Jackie Liem巴打 加油啊
維護屯元天單車徑權利靠哂你啦

精神病

巴打睇埋先講

博存在感，同劉馬居一樣

佢第二段片有個唔知咩站嗰到有斑馬線唔停仲屌尻人係咪on撚9

好想睇真人生成點

試下search大帝Youtube個名

屌 真係癲狗樣黎

但唔肯定係未佢黎

屯門單車判官

遲早俾人打

6分23秒開始
普遍人都係得把口

拍片條友好好笑，又會咁無聊

拍片條友走住屌，笑死

拍片條友正垃圾 有次佢撞到個大隻後生仔
好禮貌到講埋唔該

好正,, 同佢行過山, 平時幾好人

你識真人
樓上有巴打話佢係精神病 點睇

呢啲行單車徑嘅人係要屌

佢做得好岩
因為有d彎位真係未必睇到
Eg 友愛橋 同澤豐河田中間
成日都差d出事

有屌錯無放過喎，有人橫過條單車路都要屌人係咪on9
有啲行單車路既人係抵屌既，老人家行得慢重要單車徑散步真係驚炒車，累人累己

依條友去到要落車既位咪又係唔落車繼續踩

睇一段片比人撞一撞大叫屌你老母想起神仙b do

其實佢做乜燥成咁

兆康西鐵站去兆康輕鐵站個一小段路係單車徑咩

屯門d單車徑係斷開一截截的，屌佢個頭咩。根本好多位就要人同單車共用。

好多位共用, 同佔用唔識分?

係

絕對唔係,, 只係偏激左D

佢叫人跪底 巴打又點睇 已經唔係偏激咁簡單啦

杯渡過馬路，蔡意橋個橙位都行人路啦。有d位係一定要共用。 條單車徑本來就唔好踩。

誓死捍衛車友權利

賊喊捉賊

佢都有係呢D共用位屌過人, 笑左
不過有好多人施施然咁落單車徑散步好抵屌

我比較傾向人車互讓既,, 行人路少人咪踩兩腳, 多人推車,
行人行下單車徑都算啦, 行邊D比單車優先啦

中間段片印面條跑友差d撞到佢，只係cap 圖，唔敢屌人，都係欺善怕惡之流。

可憐人

你講得岩架 所以其實留意返 佢屌得最多係碼頭個段
其次係屯西到屯門警處對出條單車徑
個兩段夠哂行人路行
但啲人依然行/跑單車徑 仲要行/跑中間

我覺得佢屌人其實無咩問題 仲屌得幾爽
只係佢太多走住黎屌 同對人不一
大隻少少就屌細力啲

怕左佢地，有行人路跑行路。但人多都會跑單車徑，貼住欄杆跑佢地車都踩唔到咁邊。大家就下囉。

未遇過大帝

之前有巴打post過 然後最多巴/絲 屌佢依樣野

其實我都知單車徑幾好跑既

我入開屯門都會好小心,, 盞比大帝屌一輪先發現大家識既幾尷尬

好多撚樣真係企正中間跑 我成日要屌
不過我係城門河嗰邊

G 持

最多人屌佢應該係欺善怕惡

曹星如都揀對手啦,, 咪咁挑剔

正想講佢冇落車過馬路

唔係，係馬路，但單車合法行

把聲好嘈

之前個post屌佢最多嗰幾個係

行人啲位大帝無落車推
應該尾幾頁嘈左幾版
之後先係欺善怕惡 同 牛佬式走住黎屌

正義,, 雖然並不完美

單車大帝語錄:

行返上行人路唔該！
單車徑唔喺放狗徑！
報警囉 傻閪 單車徑黎架！
你知唔知我喺邊嗰啊 屯門單車大帝啊

過馬路唔落車，又衝紅燈

又一件垃圾廢青
自己都犯法

屯元天單車徑判官

得把聲 欺善怕惡無撚用

香港人真係好大壓力

想撞下佢><

睇左一陣啲聲已經搞到有啲暈
難為佢日日都係咁砵人

屌你老母有D單車撚日撚日朝頭早繁忙時間係行人路慢慢踩實撚住曬
搵人屌柒埋呢班人就岩

睇完真係有種治癒既感覺

經典50年
"我放你上youtube"

自己又唔係守規 得把死人聲

屌 都話架啦

單車L係單車徑冇踏出馬路，今舖我支持單車L

用風鞍已經犯法

可唔可以叫大帝順便過去城門河執下法

鐘聲一響瞬間打瀉人地樽鹽

btw有無跑開步嘅人會追撚住喺行人路上踩單車嘅人黎屌?(我指隔離有單車徑唔用嗰d)

如果佢做警察會點

真實存在嘅連燈仔

屌 個廢老駁嘴佢直接屌人廢老快啲死
呢到單車徑唔係放狗徑

邊位巴打做嘅好事

放狗徑個條喺邊條 我搵唔返
明明岩岩睇完 但唔記得咗喺邊條

係咪師承極醜惡大叔?

道理係你到又點？又嗌人跪底 自己又唔跟足揸車個啲規則，到行人路又唔落車推？一味發晒癲咁鬧人，佢份人根本就痴撚柒鳩線，不如直接踩入去青山醫院啦
平時行路唔會行單車徑亦唔鼓吹呢種風氣，只係覺得呢位人兄有精神病所以先出聲

你第二段6：35
佢開口埋口都有唔該 都算有禮貌吖

試下吠d大隻佬?

屌 可能佢屌得太多放狗徑
佢有條係夜晚 屌pair情侶放狗 好好笑
但我搵唔返

搵得返12:50

屌單車徑 唔喺放狗徑 屌你老味

嘩屌 eq低撚到好想笑😂😂😂
令人好想去點著佢等佢瘋狂發狗癲 好正🤤🤤

第一條片撞一撞屌哂老母要去差館都唔係正常人之舉啦

我覺得條友自己心虛
之前閃尻過人 覺得撞佢一定係報復

廢物黎 欺善怕惡

求片同時間

好長 太多段 唔想搵番
唔好曬時間係呢d痴線佬到

條友on9姐 唔洗本

好人好姐，會得閒專登落去單車徑做判官公審人？要人受規矩，但自己踩到上行人路都唔落車推 唔正常唔緊要，唔好影響到其他人麻

雖然唔係下下都做得啱 同埋語氣好痴線佬 但係好多都屌得好有道理 啲路人仲屌返佢痴線

屌你老味死傻佬去青山啦

駛撚咁勞氣咩，香港踩車係咁折墮架啦屌佢老母閪。同樣係行人路，單車踩到行路咁慢都淨係識開口埋口話犯法，用電動輪椅橫衝直撞就粒聲都唔撚出，你識揀啦

你唔係踩車唔明

佢自己咪又係行人路踏單車

LM

咁都有人屌單車大帝 上面平時一定係唔係都行落單車莖

有人過緊斑馬線都要畀佢屌同撞埋去咁
你又覺得佢啱？

咪就係
條友自己都其身不正
咁都有人出嚟護主